有冇絲打完全唔鍾意細路仔

Congrats 絲打提早畢業

鍾意玩人哋嘅細路 但絕對唔會想自己生一件出嚟
怕我一個唔小心太撚嬲扔撚咗佢出窗

唔明

same0-1係超唔中意 又醜又嘈
但4，5歲或以上嗰d就ok 因為已經開始懂事又純

我淨係ok 15歲以上

屌 我早幾日先同男朋友講過我生仔嘅話一定係day1就拋撚咗個bb落街

玩人哋乖又得意嗰啲咪鍾意

你鍾唔鍾意寵物？
我成日都覺得唔鍾意細路仔，但好鍾意寵物嗰啲人一撚定係心理變態

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

我都係
不如我地結婚？

屌你

我兩樣都鍾意係咪應該跳樓死？

Hi 分身

放過我啦

見親細路都覺得好煩
同另一半都決定唔生
同埋而家呢個社會生bb出黎係比佢受苦
養寵物好過

我 勁唔鍾意細路 特別係0-2歲個啲 嘈到拆天
3-5歲個啲接受到 因為啱啱學識講嘢e e eh eh咁 行路又企唔穩咁係幾得意 最緊要係唔識搏咀
相反我身邊啲女仔frd見到細路仔會母愛泛濫咁
好彩另一半都唔鍾意細路

可能關你成長事 或者有其他原因
未必係你意識到嘅原因

都唔係咁大問題 不過我覺得話俾你另一半知係重要

兩樣都鍾意或者兩樣都唔鍾意
我覺得係正常

我係講嗰啲討厭人類但係極度鍾意寵物嗰啲人係心理變態

我諗我開始要積極洗一洗男朋友腦，
等佢越嚟越憎細路就唔會再同我好委屈咁講「其實唔生都得嘅」

屌番你

btw本身以為你係巴見到你畫完滿天幅圖 仲以為你係白淨文青仔

咁我又唔覺得你心理變態
你純粹唔鍾意細路仔姐，仲喺香港生活喎。

個b 一喊就想掟佢落街

對人冇信心？

我係男人 我都唔鍾意細路

接受到三至五歲已經唔叫完全唔鍾意啦

男人唔鍾意細路相對比較多

養咩狗

己所不欲 勿施於人

通常一段關係變質就係由其中一方想去改變另一方開始

雖然話做左人媽媽就會鐘意小朋友
但係做左之後都唔鐘意點算

多謝你
不過其實我講下笑

我都係呢種人仲要好鍾意水瀨

或者你可能差緊 d hormone

呢句嘢我都聽得多，但根本就九唔搭八
既然唔鍾意小朋友點解要做阿媽
即係生個細路出嚟係為咗用個細路去驗證自己係咪真係會鍾意細路？
成句都戇鳩鳩

呢句話真係害死幾多人

生左出黎都冇得塞返去
信佢地都傻
唔通我唔鍾意佢會幫手養咩

可能都係
我成日俾人話講嘢語氣似男人
係連登就算紅字名啲人都會覺得我係巴

我
同家姐同佢個女同住，我對佢個女唔係特別惡，不過對佢零耐性同耐愛心
有次佢扭我計想打機，我話我唔係你阿媽扭我計都冇用，佢嬲到爆

我巴打
同你一樣

唔緊要 千祈唔好夾硬生就得

唔生真係無問題

生咗唔識教先抵死

不過去到某個年紀你預咗會用另一半有分歧

好同意地球已經夠多人
自己會覺得生個b出黎為咗圓滿自己人生無咩意思，大家都辛苦
不過個個人生追求都唔同，同另一半有共識就得

早d認知自己唔鐘意細路係好事
養小朋友真係一個好大ge責任

淨係鐘意細路女
好得意 把聲又q
至少視覺聽覺有得享受下
d細路真係煩
個個又自大 又以為自己公子 柒撚到

細路=邪惡生物
有閒錢既拎去養貓狗好過

呢啲真係唔勉強得 真心建議分手

對唔住

我就係好撚鍾意貓好撚討厭人類

食事前藥

你同我諗法完全一樣係咪我分身嚟
我都唔會同BB講BB話
有次幫人睇住個BB 仲學緊行路
佢想插隻手落個電掣
我講咗句：你係咪想死呀 不如一齊吖
佢即刻喊撚到乜咁
都唔知係咪聽得明 笑死

其實都要睇佢屋企要唔要佢生，如果佢屋企一定要傳綜接代果d，會係咁迫你生，唔生就叫個仔搵二奶生

但要唔要生仔？

曳嘅扭計個啲勁乞人憎
睇住人哋唔識教仔真係好想鬧爆細路
係度大聲尖叫老豆老母唔理架喎
不過我都會生
自己教好自己個件

點解 討厭bb姐唔係討厭全部人類

我都係 雙重保護 邁向10年

佢地成日叫大人同佢玩，心諗自己玩玩具啦，我大人大姐點同你玩呀？又成日問問題
不過多數bb問我野，我唔會答，只會答：嗯，好，唔好，係

佢地喊真係好撚煩，餓又喊，屙屎又喊，悶又喊，想訓又喊

如果佢本身真係想生嘅話 呢啲野要就你都真係幾慘

你真係好似我 似到離晒譜

冇話慘唔慘
佢接受唔到咪飛咗我囉，佢都有選擇權

我都覺得細路好煩
要我比反應佢哋真係唔知點好
試過喺酒店食自助餐
個細路係咁扯人哋啲裝飾
佢身邊又得我一個
叫佢唔好扯又唔聽
要講哇你咁扯佢哋會痛痛㗎
先識收手 但係啲路人就覺得好好笑

咁唔小心有左既話點算？

仲要係大商場到勁多人，唔會拖住自己個仔，任佢跑，任佢攝黎攝佢，撞到人佢老母又唔係隔離
宜家係香港多左見到生三，四個既家庭，個老豆老母掛住係後面恩愛拖手，d細路跑晒去前面圍住人跑，又買左d劍周街fing，係mtr d細路由第一卡跑去第十二卡d父母又同佢地一齊跑

想同你做朋友

以前覺得要有
但讀書個陣做pt補習見識到 20個得1-2個係乖
不了

我
佢地個樣係幾得意既
就咁棟喺度唔出聲我都會覺得可愛
但係要掂佢地就不了
尤其啲細路成日留口水流到成面都係
仲要成日嘈 好撚煩
我唔明點解啲人會覺得初生BB可愛
塊面又紅又巢皮好核突

冇錯，我上嚟圍爐

避孕環會鬆脫 我老母就試過
避孕貼 避孕針我冇試過
但我食藥又帶套
仲唔安心 一係叫男仔結紮埋

我就係唔識用你第二句個種方式同細路講野，直頭係諗唔到可以咁樣講
淨係識講唔好扯啦 爛左要賠 之類
所以d細路多數都覺得我惡

即落

你有冇諗過佢想姦

好呀

一樣

其實根本人類天生就係曳，乖只係老母識教先會乖
所以我次次見到乖既細路我都好崇拜個老母

我都係
但極鐘意小動物
我懷疑係咪自己童年受過唔好既待遇 自己係小朋友個陣被討厭
樓主係咪都一樣？

唔鍾意嘈/蠢/污糟嘅細路

你呢種絲好撚搶手

視乎點樣先算係唔好
但我覺得唔太關事

以前會覺得婚都唔洗結 唔洗拍拖，但早排屋企人過身 發現有仔女陪你行最後一段路/有仔女/伴幫你做身後事係好好 如果到頭來咩都無 一個走真係好孤獨

唔鐘意唔緊要
總之扑野記住帶套 唔好生仔出黎害己害人就得
唔鐘意細路唔係壞人 鐘意細路嘅亦唔見得好人

好中
成日見啲女一見到BB小朋友把聲高8度由其係ig充斥住啲BB懶係Cute既片真係即飛
真係好唔鍾意小朋友俾老母話我冇愛心
有次愛心氾濫覺得自己可以嘗試吓接受呢一種生物 摸左佢塊面一下 屌佢老味喊到豬頭咁好似我虐待佢咁
好彩我宜家個女朋友憎小朋友仲勁過我 終於搵到同伴
利伸: Les

好撚憎！

我以前勁憎細路
老公好鍾意
生完
而家都只係鍾意自己個仔
仍然好憎其他細路

大聲笑左出黎 好真實
自己教既可以善良
人地個d真係未必喇 有d仲邪惡過成年人幾倍

有
同表姐個小朋友相處一分鐘係比死更難受
相反貓狗就完全冇問題，自己對貓敏感都一路keep住同佢哋玩

完全唔識同任何動物同小朋友講野
扮唔出果啲語氣
唔係怕尷 係完全冇興趣理佢地

大把
貓狗愛到癲
小朋友可以一眼都唔想望

點解
D細路又醜樣又污糟
最重要係好撚嘈

一樣
超憎細路
bb更加唔好係我視線範圍出現
又煩又嘈

根本連婚都唔想結
尤其啲親戚煩撚尻
結唔結生唔生關你撚事

就算結都一定唔生
養返隻可愛嘅狗仔貓貓
賞心悅目

唔駛生屋企都有兩件

嘈撚到閪咁

我番餐廳既
啲父母成日掛住傾計 禁電話
完全唔撚理個仔架屌 由得佢食到周圍都係 又跑又嗌
就係呢啲咁既家庭先令人愈來愈討厭細路

我認我冇愛心 一聽到細路仔喊就好想兜巴冚落去

我都係
好彩我同另一半都係咁憎細路 所以有共識

係
由其去到5歲打後個d年紀
串柒柒
好想大巴大巴車落去
嘈到仆街

屌 絲打you are not alone!!! 我自懂事起已經好憎細路 然後我同老母講 佢仲要話：「我以前都係咁㗎～你大個女就會鍾意㗎啦～」
依家已經成年啦但對細路都真係完全冇好感 覺得佢哋好污糟 成陣尿味咁 又嘈又難控制 有時都唔明老母點解會肯生我出嚟
然後同啲fd行街 有啲勁鍾意行BB用品/童裝 仲係咁話細細件 好得意呀好想買 嘩屌我勁想走 覺得好污糟好多菌 但又唔好意思講出口 覺得自己勁格格不入咁 懷疑係咪我有問題呢？
但換轉係狗仔貓仔 我又會覺得佢哋勁得意

好似我
見到d細路係度鳩叫我會啤住佢

Hi想扔d細路落街

有，喺度

我認同啊 童年都真係唔算好嘅
所以都冇特別憧憬結婚/組織家庭嘅諗法
同父母關係都唔算close 冇咩愛
反而會覺得事業同朋友最重要

本身都冇乜嘢，始終想唔想生仔都係個人選擇。但見到最後個句即刻負皮

語說前幾年好興let it go呢首歌
我搭緊飛機，前面有幾個細路成程通宵機係度狂唱let it go,仲要著哂成套公主衫，我屌佢老母真係火都黎
望住佢老母仲好似好撚enjoy 自己個女變左公主咁

唔好比d男人氹住先結左婚就強姦迫你生
一日無共識一日都唔好結婚

所以我咪解釋番囉

想卵巢都割埋 m都唔使黎 每個月痛一次 完全想像唔到生仔有幾痛 亦都完全唔鍾意細路

勁憎細路
有時喺街見到啲𡃁仔又醜又曳
但好鐘意狗狗

但所謂既「共識」都可以係氹出嚟

唔鍾意
不過好清楚個原因係因為污糟
同理亦都唔鍾意貓狗

插屁眼咪無事囉
Wrong hole no baby 👶🏽

我明，身邊個個都咁講
sor我就黎三張野都唔覺
屋企仲要有件外甥無時無刻想扔佢落街

let it go呢首歌真係煩到乜咁
十個細路九個半都鍾意
睇到你d字都已經聽到把細路唱歌聲

我都好撚憎呢d老母
我咁憎小朋友都係因為見得多呢d老母
利申我仔歲幾已經買bb耳筒比佢用
唔會係街製造噪音

由細到大都聽好多人超憎細路仔
覺得我鍾意先係異類

但完全唔會想生

一樣對啲bb無興趣
但我重症黎，完全無結婚生仔意慾

你講到好搞笑

其實真係大陸女人同香港女人自會教到d細路咁無家教，仲要大條道理話小朋友就係咁
我去日本從未見過d細路會無端端係條街追逐/大叫

去到咁盡

有部分人唔鐘意小朋友 其實係唔鐘意佢地老豆老母唔識教
曳 嘈生哂 日日lur地喊同扭計 bilibala 嘰嘰gut gut果啲都係老豆老母教得差先會黑人憎
乖同乾淨同懂事嘅小朋友都唔會黑人憎得去邊

我都唔打算有細路
啱啱出世個樣成隻馬騮咁
頭腦部未發育完成嗰陣又溝通唔到

男

不過都理解啲人點解生
有時望住自己啲相都喺度諗喺我同老婆死咗之後啲相會去邊 應該都係垃圾桶

M到真係超煩
唔生仔仲要黎幾十年完全冇用
好討厭

you are not alone

你應該係巴
m到完全係人體弱智功能嚟又痛又唔舒服又冇撚用

我果下真係好想大巴大巴咁車埋佢

咁男朋友咪唔駛插你囉 慳返 性冷感

純？唔好玩啦 幼稚園都識講大話呃糖食，專登倒果汁整污糟人地件衫見人好嬲仲騎騎笑，根本係提早展現人性醜惡既一面

勁憎細路仔，0-9歲嘅嗰堆見到就想掉頭走，但我係男

細個仲想要個細佬妹，大個左直頭對佢地反感，啲親戚生完BB叫我抱下我掂都唔想掂，仲要勁虛偽話好可愛

返工見到啲細路仔一嘈我直頭想車巴佢，見到佢地仆街我會覺得開心，聽到佢地喊心會諗喊撚死你就啱

從來冇打算結婚同生仔，結左都一定唔會生，覺得要人陀仔係虐待，更加唔好話教，比我教肯定教到佢心理變態

已負皮
利申：小朋友愛好者👶🏽🧒🏻👦🏻

最鐘意同唔想生既人做朋友

我婚前同我未來婆婆講 你幫我湊我都唔會生
一係我同你個仔唔好結婚

發覺如果條靚仔乞人憎嘅話
父母通常都係閪人

好撚勇
佢咩反應

咁有d小朋友真係好乖好靜好有教養既
呢d真係萬中無一，通常都係有錢人d仔女

鍾意玩人地既細路仔（below5歲），如果日見夜見可能又要管教佢就頂唔順了

父母通常都係大陸人

可唔可以了解下係咩心態
我好想知究竟有咩咁得意

視乎個細佬可唔可愛

細佬同大人一樣
有性格閪同性格好之分

佢話無所謂 唔生都好
而家屋企咁細 多個人都唔夠住

有冇巴打嘅屋企人會強逼你地一定要生仔？

大陸果啲冇教養同蠢
香港果啲自以為是 自我中心 個仔女生到咩呢咩斜同老豆老母個衰格一撚樣

不了 冇諗過生仔

唔一定，大把 土生土長香港人父母都閪，搞到個細佬都閪

我都係，之前個fd生日，去左佢屋企，佢兩個表弟妹都係度，小學歲數
唔知點解個個都好中意同佢哋玩，我就覺得勁嘈勁麻煩
就算佢兩隻野主動撩我都唔太願意同佢哋玩

BB：(呼吸）
扮得意嘅港女：好得意呀～

見解精辟
我發現係得大陸同香港d小朋友先鐘意一路行一路玩仲要大叫

我係絲 但我老母話點都要幫男仔屋企生仔
我屌返我老母 咁你同老豆生多個啦

你睇下麥兜同佢班同學就知 憎唔落
只限乖同乾淨嘅細路

依家咩年代
你睇下女人一生完，人生就玩撚完
（好有錢除外）

其實呢 女人生唔出係叫不孕 男人生唔出先叫不育
孕同育都唔識解？
啲中文差撚到

我屌 有聲有畫面

我細個又係勁撚乖果d，我做錯小小野我媽就打到爆，我唔會除街跑，出街我媽一定拖實我，唔比亂掂街既野，一摸即打，唔比大叫大嘈，食餐m記都要等好耐先會食，初初入讀幼稚園，咁我喊啦，我媽頭也不回咁走左，調調教下我，搞到勁唔出聲，勁規矩，由細到大d親戚都話我好乖唔多出聲，又唔亂郁，任人舞果類，到左中學先解放做返自己，學識識朋友，學識出街，宜家變到好開朗，好主動，好積極

原來一問我媽先知，佢都勁憎細路，比佢唔會生，原來係我爸要生我媽宜家同我出街聽到細路喊都會話煩到死，d死人老母唔識教，除街跑，又唔捉住佢，撞到人啦

分手啦

我唔出，只能

香港係叫奶奶唔係叫婆婆

不孝有三無後為大
就拎住依八隻字喺咁鬧你
屌你啦依個年代邊個有錢養一個小朋友

秒撚咗你啦 同我講中文 戇鳩

愛心唔是比BB
點解要比佢地

祝你幸福

但有部份bb真係外表可愛，唔需要做任何嘢

比你發現左我既秘密

真
唔想講bb話

平時係街見到都覺得好煩

有被迫婚嗎？

細細粒又識講野/聽你講野
識互動 有生命的公仔👶🏻

最主要係我教過小學生
覺得佢哋好可愛

PS你憎細路仔 即係憎埋自己既幼年時期？

最撚憎細路 嘈撚到仆街 啲女人成日扮撚到母愛氾濫咁 見到都驚

BB ok
細路完全唔ok
乖嗰啲都勉強可以同佢地玩下
最怕係啲家長成日覺得其他人會鍾意/就佢地啲麻煩細路
唔係個個人都鍾意小朋友玩架呢個世界

你就好啦

湊B 又真係幾辛苦既

我廿中 養我？

超級憎 bb都還好 因為未識講野
小學生先係最撚難頂 又嘈又曳又冇禮貌 特別係男仔

有個同事同我一樣勁憎細同路

成日話

喊啦，喊撚死佢就啱架啦

咁都仆佢唔死真係冇天理

我認我心地差

動物起碼唔會喊，唔會嘈，仲會好快大，又會幫手做野，陪自己
但bb唔知做咩

又係你絲打

其實如果我老母冇結婚冇生我人生一定比而家過得好

老公係台灣/大陸人？

唔止唔鍾意 直頭討厭
聽到細路大叫想一巴打埋去唔比飯佢食
實唔會生仔

鐘意細路仔先至心理變態

我都係 完全無好感

我憎埋自己成年時期

本身台灣人

bb ok 既 大d 識講野搏咀就不了

其實我完全認同
依家好多女人都係為左cool 住個老公先不停生，
再唔係就想母憑子貴

諗起希特拉

羡慕有次有個約會對象講小朋友
我話咁曳我實一巴kum埋佢
佢個樣完全係

鐘意屌細路仔嗰啲係

你個名

唔會逼到
講到明唔生

BB嘅學名叫做：大肚劇痛家嘈屋閉瀨屎瀨尿供書教學，無風無浪起碼都洗你四百萬，重係一定唔還錢！！

佢對自己個秘書都好溫柔㗎
雙面人

有女嗎

我就係見到我老母嫁左個垃圾男人受太多苦太多委屈，唔值得

笑撚死
我date緊人會隱藏黑暗面

你老公獨生？

上次搭巴士有對小學女仔玩扮動物叫玩足全程
隔離阿媽仲要拍手讚佢地扮得似

我懷疑我咁唔鐘意小朋友就係多得呢班怪獸家長就到自己啲細路變晒怪獸

係

有冇人好似我咁喺街見到啲好鳩煩嘅靚仔就想大巴車過去？

咁有d女人無學識無事業
佢唯一既生存價值就係幫男人生仔同湊仔，又驚自己老公出去識女人，咪生多幾個黎cool 住男人
去到依家香港地，都仲好多女人係咁
我樓上住左個大陸女人，佢一個女人拖住四個細路，得一個工人跟身，平時就係咁生活
見到都覺得恐怖

真d細路一老見到有陌生人去佢到，就會無啦啦拎晒自己d畫呀，玩具呀，功課呀，出黎，問人佢叻唔叻，靚唔靚

但最撚搞笑係個老豆係隔離又頂得順

有啲細路係得意嘅 不過唔係所有細路都係得意
就算得意
我自己都唔識點同佢哋溝通
自問自己冇耐性同佢哋玩
所以我從來都冇諗過生仔
因為我知道自己唔識同佢相處、亦唔識點對佢好
唔好同我講啲咩女人天生有母性
你話我冷血都好
我就係冇

如果我有咗 我諗第一時間會跳樓

我試過答唔靚
又係即喊

我成日覺得唔生唔會成為負累，就算離婚都唔會有件帶住係身，睇下楊思琦，唔知佢做乜尻

鍾意係鍾意 玩人哋個啲就好 自己生不了
1歲到3歲最好玩 到咗4 5歲開始駁嘴 就唔得意
生咗就一世 老母成日話生小朋友好過養寵物 識得幫你做野 寵物就唔識都唔知咩諗法

係咪先，想要

"呆撚咗咁望住佢 佢就即刻喊到好淒涼"

單身第8年嘅死毒撚，但我係bi嘅

冇打算有細路同男女都冇所謂

動物可愛咁多

呢個我明wor
無老公咪依靠d仔女
Same with 張柏芝

極憎小朋友
但我讀幼教

好正好似我
對細路唔會有同情心

同埋唔會背叛你呀嘛

同埋唔會問你拎錢買野

咁點解你仲讀

講多d

呢樣真
但睇獸醫都睇撚窮

咁你錯
通常越鐘意小朋友既人愈唔識教細路
愈憎小朋友既先唔會縱容小朋友

未入嗰陣覺得小朋友好得意
讀到依家覺得小朋友係魔鬼
翻實習翻到想殺人

痴線 好鍾意寵物有乜問題 咁都要比你話 你真係冇乜同理心

但要成日對住小朋友個下攞命

動物有保險
但係幫個仔買樓無得保

最憎，知唔知自己講野好撚大聲，又煩呀，玩咩呀，返屋企先讚啦屌，日日讚，讚到d細路大個去自殺

有冇諗過呢啲人其實討厭埋自己

利申 鐘意動物唔鐘意bb

笑左

真 d幼稚園老師好撚恐怖
試過有個學生唔肯寫字
個老師一鳩野啪落枱叫佢快撚d做
即刻嚇到喊
我都俾佢嚇親

咩叫bi?
我唔識

香港真係令到香港人全部都變到冇安全感

我都係 實習完 我見到細路直頭厭惡

好撚正
鐘意呢d女人
唔似得有d女人成日扮慈母，結果教左個敗兒出黎

佢大把錢，唔洗指仔既，我覺得張柏芝係勁鐘意細路

有
所以咪話唔正常囉

而係世界愈黎愈現實

實習緊都俾d小朋友嚇到荷爾蒙失調

我指情感上

以前都好憎小朋友
但你接觸過外國啲小朋友就會完全改觀

bisexuals

我諗我絕對唔會入呢行

人哋有啲又乖又得意嘅ok
自己嘅細路仔完全唔OK

我係講嗰啲討厭人類但係極度鍾意寵物嗰啲人係心理變態
同理心嘅定義係？

d小朋友唔俾反應佢又啪枱

覺得佢地喊好那煩 係會影響埋我情緒 好彩男朋友都唔中意話遲啲養幾隻狗仔就算

我識得有個男仔做幼教但唔鐘意細路

仲有成日讚自己個女靚女嗰d
到咗大個佢先發現自己係醜女幾大打擊

以前仲係細路嗰時有無好唔鐘意自己

讀到想轉科 但我又未完實習 應該都完唔到

佢有男朋友啦唔係咩

好鐘意睇啲細路仔冇人理然後發脾氣

最憎同細路仔相處 郁啲就尖叫同埋喊
最近有鄰居生左bb wfh日日聽住個bb喊好撚想死

咁父母都覺得自己仔女係靚既
好似我養狗都覺得自己隻狗好得意

你講邊個

唔緊要，16歲帶佢去整容

總之小朋友呢家野真係可免則免

有，不嬲都唔想出世

你咁定義最撚心理變態果個咪就係你囉

bb 喊聲特別討厭
反而我鄰居有隻狗bb 成日半夜叫我都覺得冇咁討厭

我都係到大少少每日都問呀媽點解要生我出嚟

放心 有
我仲有唔鍾意埋d同學 覺得d人好撚嘈

要等到佢上小學先唔太嘈，到時佢老母又生第件，惡夢又開始，無限loop，聽到佢地喊

兩個都有？啦

唔好再衝出嚟認啦

虐待動物/人類就話心理變態姐
討唔討厭人類話之佢啦
真係對小動物有愛心 唔係fb呃完like唔理隻寵物果啲 我唔覺得會衰得去邊

你唔好咁撚煩係都要逼人認同你個心理變態論得唔撚得

逃避唔係辦法
要面對自己先得嫁

男朋友同老公差好遠wor
佢地岩岩生完個仔都係跟老母姓

仲要d細路，成日係父母同其他人講緊野果時，係咁叫媽咪你睇下我，媽咪呢邊，媽咪。。。。
佢老母己經唔理佢，佢繼續叫媽咪唔會識停，但個老母又唔叫佢收聲先憨尻

唔小心扑左出黎姐

我有個舊同事啱啱結婚嗰陣仲話過幾年先生，後嚟比我洗哂腦話唔會生

我講過一次 老母黑面黑到仆街 從此我冇再講過
但你俾我有得揀
我都真係唔想出世

我老母生六個仲要窮撚到死
佢自己都試過打胎唔要幾個
佢唔撚明白自己害撚死佢六個仔女仲叫啲仔女生
呢啲老母先至係心理變態

啲細路幾歲已經識扮喊去draw attention
係街見過有個細路仆親 本身都無野既 見到老母過去先大大聲係度扮喊
都唔知細路邊度純

個心理變態撚真係好撚煩，完全封鎖

佢都係想我地講我地變態姐
佢最正常

我呀媽直情話係意外
跟住都叫我結婚好喇，千祈唔好生
除非嫁入豪門

我好似從來都冇迫過人認同我
呢啲係我個人意見，我歡迎你唔認同我㗎

係咩？咁男朋友黎

乖個D 通常都係人地
自己個D就通街走
教極都當你廢嗡

將來完全唔想生仔
養大佢又大壓力又要付出好多心機
又驚佢激你
點解做人結左婚就一定要生仔呢......

可能佢諗：你估我想架

識我仲唔黎

純粹係因為我見識過呢種人姐
動物義工界都有唔少

心諗個衰佬，又話體外既，呃我

咁你面對一下人類搞到呢個世界最污煙漳氣呢個事實先

啲人當係人生必要階段嚟
總之結完婚下一階段就係生仔
如果唔係人生好似唔完滿咁
都唔知咩邏輯嚟

唔鐘意細路嘅絲打路過
我感覺我係冇經歷過童年
6歲嗰年我已經問老母：「點解要生我出嚟？」
由嗰時開始 我已經覺得自己唔係一個細路
覺得自己唔應該有細路
因為我唔想佢經歷返我經歷過嘅野

識人好憎細路
為份工做幼教

點解咁諗？
生活唔如意？

唔好想不育
到你真係想生就...

我真係唔會有呢個想法，1%都唔會有

啱呀～
呢d規矩又唔係神仙定嘅洗乜守
自己人生過得開心咪得，生唔生仔有乜問題

佢同我講係d frd叫佢生多個出嚟陪我家姐
所以就生 我屌

點解會有「想生」呢個念頭？
個細路欠撚咗你？

玩人地果啲ok
自己生不了

動物義工我有啲見識過最衰過心理變態
我見過佢地鎖撚哂啲貓入個細籠入面
租個工廈蚊型單位當貓舍
一日探佢地兩次放佢地出嚟行兩行
果啲我真係屌佢老母臭閪啲貓慘撚到生不如死
就係滿足自己扮演上帝角色
其實野我唔知啦 但佢鎖閪哂啲貓入籠呢個行為有冇搞撚7錯
健康行得走得都要鎖住佢

咁你問你父母我唔識答
我自己都無生過

除非本身好有錢
呢啲環境仲想生嘅都唔知係咪人嚟

我做個份工係類似教興趣班
日日都要對住細路
我有同事成日會講bb話又百般遷就
d細路煩鳩佢 佢地又好好耐性去同返d小朋友一齊玩

有時真係好佩服d真心鐘意小朋友既人
d細路咁撚麻煩都咁有愛心

我入職第一日 已經同曬d同事講我唔算鐘意小朋友
所以唔好期望我會講bb話 或者會因為係佢地係小朋友而扮到好有愛心咁
我由頭到尾都係用正常語氣去同小朋友講野
其實佢地就算好細個都聽得明

到今日我都無比家長同埋同事投訴過 我都算奇蹟

頭先睇facebook睇到

【有啲人真係唔應該生仔】

我堅信每個小朋友都應該擁有一個快樂嘅童年
如果無信心，我覺得佢情願做番粒被射落海嘅精子。

一）孩子，並非一個家庭嘅必要元素。

唔好因為「一個家庭應該要有個小朋友」就決定生BB
千其，千其，唔好為生而生！拜託了！

二）既然討厭小朋友，何必勉強大家？

我聽過好多人話「我好憎小朋友，但可能自己嗰個就唔憎」
呢個可能性係成立，但非必然，亦都係非常無謂
憎小朋友又生小朋友？what is the point？

三）無時間就唔好浪費時間，安全套can save your time。

生完出嚟畀工人姐姐/四大長老湊
自己根本無時間無心機再陪小朋友
小朋友最需要嘅東西就係陪伴，搵錢真係唔係藉口。
另：好重要一樣野，安全套幾十蚊，小朋友幾百萬
無錢無時間不如買個condom乾脆利落。

四）呢個世界無一出世就懂事嘅小朋友

記住，一個小朋友嘅脾性，絕大部分係源於家庭教育
你覺得你小朋友曳，不如反省下自己做過咩

五）你嘅孩子唔係屬於你嘅。

生命係你給予，但往後嘅生活同人生係屬於佢自己
佢唔係你兩公婆嘅附屬品/寵物

六）呢個世界無一條叫「正確」嘅路

有「比較好行」嘅路，但無「絕對正確」嘅路
唔好將自己價值觀套落小朋友身上，因為你都唔一定正確

七）係你選擇生育，你自己應該對此負責任

覺得仔女欠咗自己真係非常無恥
精係你射，孕係你受，套係你唔戴，仔係你決定生
真的，與人無尤。

八）一個小孩出現，唔會幫你解決婚姻危機

婚姻有問題想用小朋友嚟拯救，真係非常可恥
要知道小朋友其實先係一切問題嘅來源

九）養兒防老，你真係諗都唔好諗

母慈子孝，晚年三代同堂樂也融融，只係美好嘅幻想
事實係不孝嘅人一街都係
一個生性懂事照顧好自己嘅仔女已經要非常感恩

十）無耐性咪撚生！無耐性咪撚生！無耐性咪撚生！

好重要！無耐性教就咪撚生，唔該。
小朋友真係好煩，咩都會問又咩都唔識
煩足你十幾年（好彩嘅話），無耐性嘅人千其唔好生。

呢個世界已經太多不幸
唔好再製造更多不幸嘅人，令佢哋擁有不幸嘅童年
作孽呀！

IG：@hkgirlfriend

好撚中

屌你用蜘蛛你比喻BB仔睇來你真係好撚憎BB仔

我老豆老母都唔撚係人

共業嚟
冇得獨善其身
叫你面對自己內心，係”你”唔係個世界
搞掂自己先啦

what 7 you say
btw 要宣布邪教唔該死埋一邊

係
呢啲咪本末倒置囉
最撚憎偽善撚

鎖咗

邪教？
你覺得自己係邪惡？
叫你認識下自己姐
唔洗咁驚
你一驚咪露餡囉

鍾意同佢地玩
但係自問不是母愛泛濫type

反而係覺得佢同我係朋友
鍾意同佢地一齊玩
但係我都唔諗住生

利申：教幼稚園

吓...咁兩個人意見唔同但佢就你話唔生咪委屈左佢囉，正如如果你為佢意願生咁咪委屈你囉。

我覺得既然佢都就左你決定就唔好唸呢d悔氣野喇。

咁當然佢時不時又啊之啊左咁又另計

完全講緊我心聲

頂我都係，同情心愛心只放喺動物身上

關你撚事咩 而家唔鍾意細路姐 影響到你咩？
人性本惡啊 扮咩大愛撚姐

我老母答呀婆叫佢生多個陪我呀哥

勁憎細路仔
成日比男朋友串我一拳一個小朋友

不特止 坐車個陣係咁踢
老母掛住篤電話唔撚理
自問細細個嗰陣都會
但畀老母鬧都即刻乖翻

Hi邊到見過你？
我成日唔睇名

我又問撚番你，做咩走埋嚟搭嗲？
你有冇追post ?

人性本惡我認同呀
但關大愛撚咩事？我邊句係扮緊大愛撚？

有好過冇
但因為覺得人類唔值得？定係個個唔同呢？

人精污染環境你自問好愛惜環境啊？？？
自己都未必做到又叫人關注 懶係野咁

果個咩玩交友app，係咪識唔到女
類似係咁樣題目
跟住有人插爆我講野
你幫我出手平返
d人話樓主識朋友洗乜見面
我咪話樓主係想識女朋友，而佢唔見人所以識唔到
佢地先知7左

仲要係咁搞陌生人既野
個老母笑笑就算完全唔諗住阻止同鬧佢個仔

人類污染環境
我認同呀！所以我咪話係共業嚟，冇人可以獨善其身囉，一齊仆街！

但我幾撚時有叫你環保呀？on9

叫人關注，懶係野咁 < 例子？
你講嘢剩係得情緒，完全冇邏輯

好撚憎

聽聞有一段時期就係要靠子女維繫先捱到落去

好多同路人
最憎個細路扭計 佢老母唔理 結果喊足成程車

同意呀！
但你都係人類，咁點算呢？

都無辦法，投胎做咗人類，唯有盡量做好自己本分架炸

我27歲，一早都講明唔會生，男友都冇乜野，因為都養唔起

我覺得啲細路好撚煩呀...乜7都問問問，又講埋啲on9野以為自己好撚醒
喺街聽到都覺得煩

都係，只有盡力做
咁你會唔會好討厭自己嘅生命？

要靠子女先維繫到 段關係唔要都罷

當有仔女，女人嘅重心放哂喺佢地身上
唔會再覺得個男人有咩吸引力....姐係唔會想扑野
好多媽媽都係咁講

但第時有錢，養到，佢係咪真係唔生先

唔記得了
應該唔係最近既事

係巴
身邊d女人/朋友個個都好鍾意細路

咁你係陰影作怪
建議你去有小朋友既地方做下野

正常男人都唔會鐘意細路，係啲typical 港女由細比tvb文化養大，個個都話要30歲前生，又唔諗下自己識唔識教，識唔識管理。啲男人為左屌閪，又要扮自己都鐘意細路。

你網上識仔同人講，應該個個都覺得正

唔鐘意細路 但鐘意BB

molamola盡早傾啦！！！

咩討厭人類…你唔會討厭強姦殺人犯？咁你係咪都心理變態？

你係咪on9 ?
為講而講

講中你，唔洗話我聽

講緊人類
又關罪犯咩事呢？

我討厭
咁我咪唔係囉

識人因為咁而由sheshe變直
我都覺得有啲on9

咁咪即係根本唔係les囉
女校見大把

完全同意,個地球愈少人類就愈靚
不過地球第一毒瘤一定係支那畜,第二就人類

啱呀，或者只係藉口黎

罪犯唔係人類ok

你唔係當係呀嘛
梗係okay

死雞撐飯蓋柒到無人有

係最近

咁你都唔係講道理
你膠我咪陪你膠囉

只鐘意可愛既細路

話人心理變態=講道理

見到樓主個名好想食bagel
成日諗如果自己唔小心有咗真係唔知點算
落咗佢又做唔出 但唔想以後嘅人生都要畀個仔/女束縛住

自己對號入座嗰吓先好笑

探討緊討厭人類而鐘意動物呢個現象，而你又為抝而抝咁無端端spin咗去罪犯度。

咁你目的係咩？

呢個年代好少人生6個咁你排第幾？
你老母好中意細路？

你係咪認錯人呀？我搵到有咁既回覆

死都唔生

他只是個孩子啊

有時都會覺得佢地可愛嘅,
不過由細到大都完全唔識同唔想佢地溝通,
D小朋友都唔多鍾意撩我玩,
所以完全冇諗過自己要生

我好受小朋友歡迎
可能佢哋以為我都係

呢個post?
有做以下4樣任何一樣嘅男人都係垃圾廢物

係咩我有班唔想嫁住的姊妹就係俾佢地果班好鍾意細路嘅男友們強烈逼婚中

點解做唔出，你係覺得會有報應個啲嘢？
我就會好果斷落仔
反正我平時啲陰質嘢都做得多
落硬地獄都唔差在落多幾層

我都好想，香港冇乜邊間好食
有冇高質bagel介紹

好少聽男人逼婚女人

大家都做過細路 大家都有野珍惜過嘅

只是個孩子係啲無撚腦大人唔撚識教先作出黎嘅閪話，細路仔重視鐘意嘅野 有情緒唔識表達 就係喊㗎啦 你要佢好恰當同contextually appropriate 咁去表達佢嘅情緒都好難 你諗返你細個就知 喊完係要識收（但呢個係關教養事所以喊多講）

其實係咪啲大人係你地細個果時虐待過你/令你地有唔好經歷 你地先會覺得細路仔喊=嘈=唔好/細個扭計果時比大人打=扭計細路都係衰/細個成日比人打=要細路乖就要打

嫌細路污糟同要講bb話呢啲就另計啦

身邊最少有兩個受害者
一個屈服左已嫁人,另一個仲掙扎緊

我覺得係
我細細個俾人打大

我都比人打大
但係咁 做左大人就會唔想成為以前好撚憎嘅大人 唔順意就打/閪口閪面鬧人/趕人出街（which is 好撚多大人都係咁 你睇佢地拍拖鬧交就知）
好多幼稚園老師都會對住細路好撚嬲同想車佢三四巴 事實上好多細路真係好撚黑人憎 但想同做係兩回事 做左就仆硬街

玩就可以
"臭"佢就不了

我初初都好唔鍾意細蚊仔
睇見佢地最麻煩醜陋既一面
係咁喊啊大叫亂咁走咁
但當我親眼睇住個侄女出世後就有少少改變
接觸得多D就會鍚佢多D
依家都會諗住第時買咩野比佢玩

你真係無腦架喎，仲“探討”要畫到出腸先明

其實生仔呢個題目一講起大部分男人都即刻變哂d廢老思想

又怕人地覺得自己唔得又話乜春嘢怕無後繼又怕咩老咗無人陪

我有時心諗屌，你又唔係d咩幾百億開頭，又唔撚係有超能力拯救地球，其實個世界係唔撚fucking care多唔多個你嘅mini me存在囉

而且最後果d咩升學呀，細路d瑣碎事，執屎執尿咪又係最後女人搞自己就走去玩呀，打機lu咁

我成日覺得可以唔鍾意細路仔

但唔該唔該唔該唔好扮鍾意細路仔

算啦
唔一定要有細路
點解要迫自己做呢啲野

內容空泛
又冇回答

憎細路唔代表憎自己童年既
可以係唔想自己既生活空間有細路呢樣物體存在啫

我都唔鍾意好彩男朋友都唔鍾意
唔會想生
有啲女仔fd話結婚後會想生
唔明咩心態 而家社會都唔適合

好憎細路，另一半都好憎，講好如果結左婚係唔會生小朋友

應該係依個
玩左幾日交友app 你問我答

但係上面位絲打真係無出現
得另一個叫「淫底大波笑呵呵」

不如你首先講解下你個「理論」係點樣得出先？
點樣論證到「唔鍾意細路仔但鍾意寵物」=>「心理變態」？

超鍾意同細路玩
但唔會想生

我老母都係咁既邏輯
我有同佢講過唔會生細路
佢就一直嘈
點解要生出黎貼錢買難受
個b又冇人錫 我又大壓力
生黎就淨係滿足左個老母

個人經驗所得+睇過deep web變態佬嘅自白

最好笑係有幾條友好敏感，我又無話我特別鍾意細路。

你可以唔認同。
因為只係我個人認為。

你答到未呀？

毛都未畫到條喎

咁事實上就係你直接或間接地話緊人「心理變態」
有人唔鍾意你咁講都唔出奇吖
你鍾唔鍾意細路仔完全唔係重點

冇問題呀
咪繼續坳囉

講得好好
特別係你最後嗰句
其實生仔可能好易
但要教佢同養佢真係唔易
特別係呢個世代嘅香港
如果係好清晰預視到所有生仔後家庭/細路可能發生嘅問題
而且會諗解決方法又接受到嘅
加埋真係好想生
就生喇

無錯
生唔生真係個人選擇
如果為咗討好別人而生仔
先係不負責任

其實討厭bb鍾意動物有乜衝突 有乜嘢咁心理變態
姐係我鍾意食日本菜唔鍾意泰國菜係咪又心理變態

Agger
就算乖既都唔鍾意
完全唔會都唔識同佢哋玩
個人本身非常怕麻煩
細路真係不了

Thx

就係太多人將生仔同人地期望掛勾咗
而無諗過自己係照顧自己、另一半之餘仲有冇餘地去照顧一個連自己搵嘢食都未識嘅人仔

一個有血有肉嘅生命唔係一件gucci或balenciaga嘅show piece，佢唔係一個令你面上貼金嘅嘢
亦唔係為咗拜年塞住班三姑六婆把口嘅物件

一個人個價值如果要依賴其他人去釐定
仲要果個係平時我打完飛機不屑一顧咁抹走佢嘅一灘精

我會話你不如斬掉重練好過啦

變你老母

呢個年代係講三孝有三無圖為大喎
佢哋過晒時啦

你老母臭閪

嘩 中哂

又中

哇你最尾果句好撚中
有d男人話自己鐘意細路
當有細路係到時連人手指尾都未掂過
仲話自己鐘意細路

小朋友我諗你大到某個年紀會明白呢班人點解會咁諗
真心

例如見過好多好似你咁幼稚同on9嘅人類
都會覺得真係咪撚好生

仲有
有時見到啲新聞有老豆攪啲親生女
真係火都黎
啲廢老生完當人係咩？攪鳩自己個女
都唔知咩意想黎

生左個衰仔出黎 攞債咁款 養隻寵物仲識氹下你開心 就算睇醫生洗費大 一定洗得少過養小朋友

祝你連生貴子啦，柒頭
小你老母

我同你差唔多
身邊d人都係見到小朋友就愛心氾濫
我係一般都無乜感覺
如果係好嘈個d就會好憎佢
但如果一定要同佢地相處
我都會識俾反應，扮下低能，就下佢地，未去到樓主咁呆咗
但唔會想對住小朋友，亦唔覺得佢地有幾得意

我係男 反而好鍾意細路仔

咁你應該同我好襯

通常仲想生都唔係太睇得清香港就死

睇到#128先見有人講
我覺得唔鐘意唔係問題
但對不育嘅人咁講真係忍唔住負皮咗

利申 我都覺得有啲細路好煩膠又嘈又醜 成日同另一半講話有咁嘅小朋友不如唔要 加上香港呢個環境
但覺得對不育嘅人講啲咁薄涼嘅嘢有啲唔太尊重 最緊要同另一半有共識唔生 而世界上始終有人鐘意小朋友 大家都係個人選擇 唔洗講到咁盡

冇話好中意 ok啦

做過補習社pt
而且同家姐個女由一出世到依家佢4歲都一齊住
平時得閒會一齊玩下傾下計 屋企人忙就幫手照顧佢 必要時會惡會鬧
本身養左10年狗仔所以講低b嘢都冇乜問題
覺得細路仔有曳有乖都正常嘅
主要睇父母識唔識教 同埋身邊人比咩反應佢哋
做補習社(小學到初中)反而遇過好唔中意嘅係小6到中2階段嘅男仔 初初識sex同埋沉迷打機又唔會自律/有同理心嘅 真係會講好多冒犯/攻擊到其他人嘅說話唔知係邊到學返尼
佢哋有啲係明知故犯 覺得做到咁好型
反叛期真係最難教細路仔冇乜嘢 發展到咁先可怕

Btw見有人中意貓狗但唔中意細路仔 自己睇過下馴狗節目 見過唔少問題寵物 如果唔中意細路仔係因為曳/唔識相處 咁好曳好難教嘅寵物呢？純粹好奇下

本身貓狗個樣得意多人鍾意
如果係蛇 蜥蜴 蜘蛛 甲蟲嗰啲 雖然都有人養做寵物
但係應該唔會有好多人都覺得可愛
同埋貓狗唔識講嘢唔識駁嘴
同埋普通人遇到會狂吠 周圍痾嗰啲貓狗應該都會唔鍾意

又唔見你老母丟你落街，衰女包

係啊佢地係偏黃既fd 但唔算好黃

勁煩，完全唔鐘意

唔鐘意 唔識同細路溝通
覺得啲bb 2歲之前大部分都好醜樣
甚至對bb有啲恐懼感

太細個唔好

我相信佢係全職媽媽一定會掉我落街

除非個細路真係好得意同靚仔靚女，
如果唔係我多數見到細路都會冇乜感覺，
身邊有朋友見到任何細路都會話得意，
又係咁引啲BB笑，但我完全理解唔到，
企喺朋友隔嚟形成咁大對比顯得自己好冇愛心

好撚憎小朋友
另一半好喜歡
最後都係生左
發現自己靜係會錫自己果個
但有左自己小朋友之後都係一樣咁憎其他細路

好憎

我發覺好多人都會咁反駁，話咩你曾經都係細路仔，咁你係咪好憎自己呀？
但根本就唔關事，自己係細路仔嗰陣，唔會覺得自己係細路仔架嘛，總之就係憎細過自己嘅人，例如8歲嗰陣憎<5歲，12歲嗰陣憎<9歲，成年之後憎<16歲

你小朋友幾歲

我，仲要如果見到啲唔靚又唔得意嘅小朋友行過嚟真係想推走佢咪撚痴埋嚟，但男朋友好鍾意小朋友，成日會同啲bb啊小朋友玩個啲⋯⋯

冇條件唔好生 小朋友冇必要同你捱

你最好同佢溝通下第時生唔生

我係絲我完全唔鍾意
因為我同我細妹爭十年
佢以前好麻煩，成日喊又唔乖
雖然佢個樣都幾得意但細路仔真係好恐怖

好彩我搵到個同諗法嘅男友